100毛個勢好似越來越dup咁。。

班友舊年又無搞分獎禮，又無台慶，

班主播都好似越來越悶

玩on 9玩一次就好笑姐，再玩落去就變百痴囉

不嬲都白痴低質, 唔該個dickson 同乜Q昇快d 摺埋

咁高調做咩 連登高登仔到時眼紅又罵

我fb少左好多人share 100毛啲on9野
即刻清靜晒